財不可露眼，今日禁錢既巴打, 麻煩 低 調 啲

1. 成副身家拎出黎你唔驚俾人搶錢? 需知而家警黑合作, 班賊警署門口分你贓都仲得
2. 太高調俾人點你相, 銀行將你資料通報出去就有手尾跟

推

#816
#USDchallange
#光復香港時代革命